# Приложение доставки 
## Описание
Это приложение предоставляет удобный способ заказа еды из различных категорий. Пользователи могут легко просматривать блюда и добавлять их в корзину.

## Стек
- Архетикутра: VIPER + Coordinator
- Вертска кодом: UIKit
- Реализация коллекций: Compositional Layout + Diffable Data Source
- База данных: mocky.io

## Сценарий – Заказ блюда
1. Просмотр категорий блюд:
    - Пользователь видит список категорий блюд.
2. Выбор категории:
    - Пользователь нажимает на понравившуюся категорию и переходит в список блюд в этой категории.
3. Просмотр блюд:
    - Пользователь при желании может отфильтровать список блюд по указанным тэгам, упрощая процесс поиска и выбора подходящих вариантов.
    - Если пользователь нашел нужное блюдо, то нажимает на него и видит его описание и цену.
4. Добавление в корзину:
    - Пользователь добавляет блюдо в корзину.
5. Управление корзиной:
    - При желании пользователь может увеличить или уменьшить количество блюд в корзине.

## Демо
<img src="RecipeApp/Images/DemoFoodDelivery.gif" width="340" height="700" />

## Скриншоты
<img src="RecipeApp/Images/MainScreen.png" width="340" height="700" />
<img src="RecipeApp/Images/CategoriesScreen.png" width="340" height="700" />
<img src="RecipeApp/Images/DetailScreen1.png" width="340" height="700" />
<img src="RecipeApp/Images/DetailScreen2.png" width="340" height="700" />
<img src="RecipeApp/Images/ShoppingCartScreen.png" width="340" height="700" />

